tvb新聞訪問條女又幾靚

分享一下

樓主幾耐無驗眼呢？

呢個forum啲毒撚真係痴線🤦🏼‍♀️
小妹出街都要著返密實啲😖

屌你個腦有問題

需唔需要介紹個白內障聖手比你?

喂 死番去推post啦 小妹

一定要屌到佢大肚

個咀好唔自然

欠打嗎?

樓主要求都幾低，咁普通都可以稱為靚女

樓主多d出下街啦

先唔講靚唔靚，一睇就知閪格

一般貨色

呢個真

閪先正

支G

整容失敗樣

個表情好好笑

面容扭曲咁嘅

大眼仔 + 牙擦蘇...

副咀臉

普通
好撚樣衰喎

假眼

扯皮條犯法!

樓主食開咩女

好猙獰

睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

...

Yes

對波漲卜卜

真係咁差咩？
我覺得幾ok 㗎啦。
大家要求咁高㗎

成隻馬嬲咁

驗眼.jpg

條女個樣好撚奇怪

個妝厚撚到P撚左咁

睇佢嘴臉真人實西到爆 相由心生

樓主驗埋腦